所謂既「和平示威」

根本已經變左係暴動，上次佔領立法會佢地既所作所為，完全吾係一般正常示威，但係點解無人出聲？啲人仲要繼續賴政府？乜咁樣都仲可以接受到咩？吾好再自欺欺人吧。

你老母根本係比人強姦，而你根本係野仔。

完全封鎖 -> 上一頁

勿回覆

分化

吾你老母

BLOCKED.

on撚9，其實示威無可能會和平！政府一日達唔到民意要既嘢，民眾只會進一步行動。只有全民社運影響到經濟層面，我地先有談判籌碼

等到個p字甩左出post？
少年你真係年輕

鬼唔知咩 但連衛兵不可理喻 講嚟都晒氣啦 咪由佢地繼續搵位讚自己囉

又嚟 都廢事嘈 做到以法達義 先同我講法治
共產黨回應訴求 實現普選再講法治

武裝份子扮警察打市民你唔講？

你老母 做一毛都改好啲個名啦 鳩打幾個字母就交貨

狗狗嬲嬲豬21號要ot?

証明文宣仍需努力
大家加油

三毛咁快又浪費一個acc

支那豬你媽是共產黨的免費性奴每天在長安街被200架坦克炮管插爆B流的滿路臭水被皇軍抓進豬場里強姦114514遍，操得你媽子宮脫垂現在無法賣屄維持你這死媽廢物的基本生存了 你婊子媽逼內靈堂失去重力將胎盤以瘋狂宇宙速度發射至你的馬眼之中將你整個人轟炸成一具乾枯骸骨再也無法在再教育營馬桶水箱中享受上網黑屁體驗於是野爹我大發慈悲將你做成人肉包子送給習近平塞進金三胖的屁眼裡被習近平看過的所有書裹上你婊子媽生蛆屍體不斷在廣場上碾壓可就在這時因你婊子媽體內沼氣爆炸奇妙深刻的讓你們全家被壓縮成死媽蛤蟆在習包子的光速扛小麥能力下被丟至漢朝成為匈奴兵專用充氣維尼小熊好讓你們在地府也能被堵住屁眼拉不出大便你媽在長安街路上被十萬甚至九萬條皇軍同時捅開濺得滿臉噴糞還有你媽爛掉的半邊B你媽老臭b爬著到路邊幾頓狗屎里拿著一根根比你短命爹小的像針一樣的b粗數萬倍的狗屎一根根塞下你媽那懶得像馬蜂窩的半邊b里才剩下滿腦子屎的狗頭人身的雜種那個人就是你飛媽呢我把你婊子媽綁在車前面把你爹通商寬衣了綁牆上幾把用502綁起來開著車就撞上去你媽瘋了似的大喊孩他爹老娘來了你爹享年12歲伱媽的逼里有黃金我就是黃金礦工把你媽的子宮都勾出來看看是什麼得天獨厚的臭逼生出了你這個狗東西哎呦大年初五你媽早上剛在廣場被坦克車扎死下午你爸就開始打你奶的主意怪不得會生出來你這個媽都不如的雜種快跪下來求你大爹我一刀砍下你的媽頭可憐兮兮的雜種狗送來親場不知珍惜被我一招二百斤小麥擊穿大腦鮮紅地血液灑滿長安街你梅毒婊子媽給我開著裝甲車碾成一灘爛泥 竟然組合成了一副精美無比的拼圖 拼好後上面寫著8個大字狗他媽的拉起大便只見我扣動扳機立刻發射無數子彈掃射你媽大逼後還發出陣陣龍嘯聲。

點解連樓主都甩到P牌 幾時輪到我

啱啱甩p牌

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

樓上上上篇嘢應該要善用標點符號

朋友，去淘寶買個新account啦

我係入嚟屌你老母
blocked